De lul van de graaf was net zo lang, of bijna zo, als de mijne en zelfs dikker dichtbij de wortels, maar taps toelopend tot een puntige knop, dus dat hij voor de enculage_ meer faciliteiten had dan mijn enorme knobbel affaire, wiens hoofd zo dik was als elk onderdeel ervan.
